個個掛住笑無人笑車仔？

患難兄弟

死獌狗想轉移視線？

2隊一齊笑唔得？

你笑到噎死未牙

笑得好開心

一隊食香茅啃死
一隊食熱狗啃死

笑到訓唔著

車狗都輸3球 曼都冇咁傷

唔好安慰自己啦

冇計 事實嘛 車狗俾機會我地安慰

算撚柒數啦 食唔到熱狗

條熱狗好辣口 食唔到

我地利迷今個星期開心到

我笑

比咁高人工但無表現都叫無咁傷 賤種果然最識自我安慰

兩隊一齊笑啦 鏝城偷偷遠去

留力歐聯呀(好似係)

車狗不嬲垃圾

樓主我幫你手笑

仲有利記追下追下已經上返黎
難兄難弟變三四弟

又真係,利狗柒下柒下原來同車仔同分